決定放你走 放我走

每次每次每次都係我主動搵你
今晚終於鼓起勇氣問
但去到最後 換來一句
「大家係朋友」

唔想再挽留再搵你啦 當留番少少尊嚴俾自己
再見。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】